【集思廣益】18億點用好

幫義士唔洗講
但18億老實實太多

1. 支援受影響基層，接受申請臨時救濟
2. 為前線所有清潔工人添置防毒文具

成立民安隊

買埋防毒面具比警犬（真犬）

在暗網買起習大同林奠